任何人都可以係集會發起人

steps:
1. 向黑警申請
2. 重點：佢批又好唔批又好，發起人唔好出現； 佢批，你詐肚痛唔黎，佢唔批，宣佈取消
3. 重點之二：由發起集會果一刻，文宣已經要開turbo瘋狂宣傳，就算發起人之後宣佈取消，龐大群眾赴會既意識已經成型，當日既集會地點同時間已成定局
4. 之後集會發展成點，身為發起人既你冇出現過，咩都冇講過，黑警搵唔到位入你

班on9仲以為拉哂班發起人就鎮壓到場革命

天真